VM擺係SSD有冇問題影響?

VM，同D game又放係SSD，一齊運行有D LAG

留翻20%比個SSD